羊騷味

DON DON DON DON TSUNOMAKI WATAME!!

我羊無敵